（巴打入）點解一個男仔好地地突然之間消失左

雖然我有男朋友
但最近呢幾個月同佢一齊成日鬧交好唔開心
咁岩身邊有個男性友人好識開解我
以前都成日wstapp傾計
同過男朋友講 佢都唔係好介意
以前只要我一唔開心搵佢佢都會開解到我
但唔知點解最近佢wstapp又單tick
ig snap都唔玩
唔知點解佢唔係到好似有d唔自在
想問下各位巴打點睇
明明以前咁岩傾 點解宜家又要消失

驚你派帽 自動離場

佢實係開解緊其他女啦
懵卵

單tick
係咪出咗意外

G

咁都唔洗單tick我架......

單tick即係佢冇收到你個msg
一係就block左你 一係就已經冇用whatsapp/冇開機

你個fd 知你係gay驚左你

但已經好幾日
唔會無開機掛
我都唔知點解自己要咁在意

Block9左你囉 現代人會唔會幾日冇網上呀
搭郵輪去北極入醫院都有啦
昏迷不醒都有屋企人幫佢覆公司電話啦

佢換左電話？？